 21  Bu kuhni kayimerranj, wanjh ngudda ngurriwern bininj ngurridjalkurduyime kunmak, dja munguyh ngurriwernhbolkkarrme. Nahni ngardduk bininj rowk nawu ngaye ngabenmarnbom kunbidwi ngardduk, dja mak ngaye yiman ngamimdudji bedberre. Kuhni ngayimeng ba bu birriwarlahkenh bininj rowk wanjh ngaye ngandiburluburlume.